油麻地有狗車岀動

方向係佐敦同旺角！
旺角方向有至少兩架，但影唔切